講乜都晒氣，星期日示威欠缺宣傳

出去問人根本好多人唔知
有心嘅都未必知
和理非就係咁
唔該繼續去各大論壇媒體宣傳
因爲離開網絡根本冇人知咁濟

推

有冇宣傳相推一

求宣傳相
有冇人肯幫手出傳單、poster？

推到有宣傳用品

唔多見有

有無人組隊派傳單？我可以幫手

今日好去派

我可以係沙田派，有無板可以印？

法國黃背心運動的 8 堂課

未有不反對通知書

大台做野隨時犯法

推！

隔離見到

蘋果個報咗未呀？

有無文宣整啲好啲嘅傳單俾我地印出嚟派

其實唔係，我喺FB見到好多人都支持612再上街，唔好灰心，盡力宣傳，已經有好多人今次選擇企出黎

冇不反對都係冇反對

push

[img][/img]

p

文宣組出品？好靚

天水圍區好多街招宣傳緊多謝有心人

我都覺得宣傳唔夠 好似唔夠之前612咁多
有冇多D簡單既POSTER

冇人知，你味話比人知

又要去派傳單

my hero my dad呢句正

babycondom?

唔好比人煽動！

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

我識好少人
都想巴打絲打一齊幫手

推！！

有冇人提美孚站班細改去派傳單未？因為已經過咗返工時間

我見fb 都無咩人講

完全靜哂

咁搞法唔樂觀

因為咩資料都冇，幾點係邊都唔知冇時間冇地址，就算知有遊行都唔知點去

跟返612條線得唔得

屯元天文宣谷

真心
官方文宣海報都冇

唔想下個禮拜見到呢句就同我出黎呀！

「遊行人士減少顯示逃犯修訂條例逐漸獲得市民理解和接受」

等緊不反對通知書

你就好
我身邊個個都知
我而家都積極揾d唔知既人

冇不反對通知書難啲宣傳

係
連登都少人提㖭
真係無資料
尋日個民陣巴去左邊

加油一齊宣傳
要一傳十 十傳百咁傳開去呀

要大手宣傳啊 fb ig 全部都要 直頭要令d 人覺得唔出去嘅先係小眾

[星期日] 記得同身邊朋友宣傳多一樣野﹕國歌法快將殺到﹗

fb 見到 已fw 出去

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

未出反對通知書，班友唔敢起手做宣傳。

今次搞得好急，有無人會自發派傳單？

依家推post都慢左
好驚冇一百萬人

反對唔反對 都係要去

連時間地點都唔知

到時得1萬人會唔會柒到爆炸

up

行街食飯嘅時候用air drop大法 sd電子傳單

有冇人整多張616架
唯唯都想做埋文宣

有冇準確d開始時間地點可以加上去 好多想出去朋友問 但冇時間地點

維園2點半

公民黨岩岩出咗post，其他政黨仲好似冇件事咁。

冇集合時間同地點

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

呢啲做到嘢
要入去睇睇

真心覺得唔奇

我都可以幫手

Up

加時間地點呀

呢個有啲朦
我返工睇文件睇到隻眼差哂
有冇加底版？

Pish

8/6同 11/6 13/6都見到同一班人係某地方派 好感動

上次出過果班再出返就ok
佢地應該有留意
但上次半個月宣傳
今次得返兩日宣傳 大家加油推返俾上次出過嘅人知
今次係和平示威 100萬人唔聽 升級唔聽
今次要過120萬人！

唔該加返

日期
時間
地點

你要宣傳達到目的都要有呢三樣野

技術好高架
識唔識曹劌論戰...

所以大家唔比之前再出多啲力唔得

屌
呢個真
基本六何

全單可唔可以加埋抗黑警開槍鎮壓

pushh

Push

其實係咪有得行都未知, 無不反對通知書嘅話不如返立法會。

求和理非大會快啲爽手

要輿論戰， 要智取，要民心

麻煩copy babycondom

致各為人妻子們，及母親們，

唔想下一個阿伯係你老公，

唔好比香港沉淪落去，

下一個逃犯可能就係你老公

麻煩廣傳！！！

Fb ig都要share

想幫手派傳單

都未有不反對通知書 民陣所以咪未吹雞

加埋個地點時間落去

蘋果頭版

澳門巴想星期日過來，但唔熟香港啲路又冇網，有冇師兄可以帶吓我

你地D poster冇一份係話影響經濟樓市點叫人出黎啊

都唔算，身邊已經有唔少上次錯過左既人話一定會去

和理非大台已經向警察申請咗，依加風頭火勢，唔知警察會唔會批。

公眾遊行不需申請牌照
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

政府發言人今日（十月十日）指出，根據現行《公安條例》，三十人以上的公眾遊行毋須事先向警方申請牌照。主辦者只須於七日前通知警方。

至於有批評指現時主辦者必須於收到警方的「不反對通知書」後方可舉行遊行，並謂此乃一變相的申請牌照制度，發言人說這純屬誤解。

他解釋：「在一九九五年以前，若主辦者向警方申請後未獲發牌照而依然舉行公眾遊行，即屬違法。但根據現行《公安條例》，主辦者若在通知警方後指定時間內，未獲發『不反對通知書』，(或未獲通知警方的反對，)已可視作警方不提反對，於是可以照原定計劃舉辦遊行，此舉不屬違反《公安條例》有關規定。」

他續稱：「即使在一九九五年至一九九七年間，警方一直都有權根據《公安條例》所指定的理由禁止公眾遊行。這些可作出禁止的有限權力早已存在，而現時的『不反對通知書』不會削弱市民根據《公民權利和政治權利國際公約》擁有的示威遊行權利。相反，『不反對通知書』使主辦者更清楚了解警方對是次遊行的態度，應有助其籌辦遊行。」

發言人又指出，自回歸以來至今年八月底，期間共舉行了不下六千五百宗公眾遊行及集會，而警方只曾對其中兩宗遊行及三宗集會提出反對，理由全部皆與遊行或集會的規模、時間或地點，足以導致嚴重交通阻塞或妨礙公共秩序和安全有關。

發言人說，事實證明回歸後警方沒有對公眾遊行或集會進行政治審查，亦沒有基於個別示威活動的主題及內容，或主辦人士的背景和政治取向，而反對示威活動的進行。

對於有批評指警方拘捕學生，而不票控他們是不依慣例，發言人解釋，就今年六月二十六日的遊行事件，警方只是依法調查是否涉及刑事罪行，並未作出檢控的決定，而傳票只會在有了檢控的決定之後，才會發出。

完

二○○○年十月十日（星期二）

即係無不反對通知書都可以照行

琴晚新聞已經講哂
點會"離開網絡根本冇人知咁濟" ???

又卧底論, 卧底掟完唔驚群情洶湧一發不可收拾? 宜家已經出到催淚彈橡膠彈, 對住磚頭佢仲有邊有得升級, 出真槍實彈佢收硬皮。總之就係除左出人命同火藥, 咩手段都用得

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

長知識，謝謝。
希望仲係咁，依加政府手段同00年差咁遠。

有冇手足知喺私樓貼單張宣傳遊行會唔會犯法?

宣傳重點：
1. 修例影響經濟、樓市
美國話修改香港關係法
自由黨黨員已經擔心香港樓市
高銀撻訂111億元地價嘅啟德商業地王
本港今年最大IPO取消在港交所上市

2. 和平遊行
民陣發起，吸引和理非

私樓有法團
要睇法團同公契

係！我身邊至少有幾個frd,69冇出黎，話今次點都會出，話唔想因為遊行年數少左，而比呢個政府有藉口話反對修例既人少左
所以大家唔好放棄

唔係喎, 好多人都想再出! 尤其見過D後生仔同記者俾人打
梗家肯定左自己既意志

啱啱有巴打整咗張圖，麻煩各位send去你地所有親朋好友，通知佢地

呢張清晰

最多人數係和理非，而唔係前線

PUSH 多謝所有幫手設計嘅巴絲

唔係前線唔代表冇用

有冇長輩圖，我果條老人邨黎

另外想問公屋貼有咩後果